.drd - otwory
.topx - warstwa top
.botx - bottom
.mltop - maska lutownicza TOP
.mlbot - maska lutownicza BOT
.oetopx - opis elementow TOP
.oebotx - opis elementow BOT
.pltopx - pasta lutownicza TOP
.plbotx - pasta lutownicza BOT
.mill - PCB OUTLINE